Este es un software para la asistencia en administración de cursos de Telegram. 
Conlleva una integración con Telegram mediante un chatbot también llamado Francis.

El branch develop contiene la aplicación adaptada para Windows, mientras que el branch develop contiene la aplicación adaptada para Linux